(夜深一問)女人有幾鐘意大j？[有圖]

J size 對女人黎講有幾重要？

出盡力

.

Hello YouTube 我係Jason

今日我地黎睇下點解大木叫大木
大j叫大j

正

喂